係GU做 你問我答

扑過幾多次

毒撚冇咁既機會

人工幾多？你係pt or ft呀

65一個鐘

咁撚高

毒撚想脫毒

因為會勁辛苦 做到成隻狗咁 先高人工

脱唔到架啦

邊間gu最多靚仔staff

是咪係新港城做？

有咩野做

靚唔靚女

你地收銀啲staff係咪成日自己keep起有QR code張單唔俾個客

大把野做 佢唔會俾你有得閒嘅一刻 而且有CCTV睇住你冇嘢做都要搵嘢做

收銀試身室企賣場出貨之類

好靚女 如果唔係佢點請

做咗咁耐冇見過有人會收起張單

冇靚仔得靚女

最辛苦係咩？點狗法？啊頭西唔西？

做得開唔開心

食麥當勞通常叫咩餐？

會唔會好似日本咁有price down corner?

今日見到65蚊諗住下星期去in 你點睇

人地好似諷刺緊你人工低喎

pt俾更彈唔彈性？

我知你邊個

Pt冇冇員工價？ 有既話幾折？做幾耐先有？ thx

例牌啦 屋企徐房？

幾時冬季大減價？

等緊荷里活開張 想in pt
好唔好做 定搵其他

最辛苦當然係比人鬧啦 係精神折磨
忙起上黎做野做到手都震撚埋

雖然辛苦 但幾開心 有班好同事

窮撚24蚊餐

有

你個人正正常常又捱得可以去做 如果係靚仔靚女又精目就唔洗諗 一定請 仲會快升職
仲有社交都要好 如果唔係你融入唔到入邊嘅圈子會好辛苦

間間都多 專請靚女

都ok 一月俾夠60個鐘就得 理得你一個禮拜返晒60個鐘定分開返

有 7折 一入職就有

未知

我覺得都ok 返工就一定辛苦架啦 但比起其他差唔多級數嘅衫鋪 GU都算幾好做

會唔會有好多19 rules?好似u記咁

同u記一樣 但其他有啲都可以接受既

65高?
你平時食開屎?

咁pt係一返就要返晒一日(eg.9個鐘) 定係4/5個鐘都得？

有唔同更可以揀 一日最少4個鐘 最多好似8，9個鐘 無記錯既話

知你有咪喇

客廳幾大